邊個花農咁把炮可以叫得政府開綠燈？

邊個花農咁把炮可以叫得政府開綠燈？

唔洗問一定係班鄉....

唔開就爆721 簡單